[雲加又贏]在一個食花生的國度 一名前護衛員踼走獨裁者 成為了新總統

他自言是個工作狂，成為老闆之後仍然每天工作12小時，甚至更多。但也非沒有閒情嗜好，巴羅最愛看足球，不久已經成為了阿仙奴的球迷，而且是忠實支持者。